[第一次開PO] 好大壓力好辛若

好大壓力好辛苦 好想匿埋喺角落...

我只係想有人可以聽下我講野
點解冇人會試下喺我角度出發 考慮下我嘅感受
就黎頂唔順 又開始驚自己會做傻事了...

好想由我代個義士跳落去......
反正自己都冇乜價值

我怕緊嘅係白色恐怖
好怕連累到身邊嘅人

Same....